看完215 post有感而發

連登仔真係好燈

好彩早走半日

燈乜鳩野啫

擺明係 冚家誠仆街啦 你估得連登仔中伏咩

哎喲，講中左，嬲嬲豬添

好多局

睇唔到邊個post